{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016564",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "복사꽃피는집 군포점"
    },
    "text": "京畿道軍浦市軍浦路211階に位置する笑いの花咲くボクサの花咲く家軍浦店は韓国ファミリーレストランで多彩なメニューを提供しています。 ここは素朴で正直な材料を使用し、お母さんの真心が込められた豊かな食事が楽しめる場所です。 オーナーはホテル、ベニガンズ、アウトバックで勤務した経歴があり、食べ物が思い出になる空間を作りました。 また、手作り·手作りを注文すると無料で楽しむことができ、テーブルあたりのドリンクが1、000ウォンで飲み放題になります。 ムクサバルもセットで提供され、おもてなしの膳立てが楽しめます。 この食堂は、すでに全国15店舗で味と量で認められた優しいグルメ店として知られており、家族が一緒に食事ができる場所です。 特に、思春期の中学3年生の息子さんと一緒に訪問すると、笑い気あふれる息子に出会えます。 桃の花咲く家の軍浦店は、人々が食べ物で思い出を作れる空間なので、集まりが必要な場合にも良い場所です。 この食堂は軍浦市保健所の隣の2階にある白い建物にあり、軍浦保健所のバス停で下車すると簡単に見つけることができます。各種メニューをご用意しており、直火イイダコ炒めセット、チュチパセット、スイートバーベキュートゥンガルビセット、海鮮特牛カルビチム、直火豚肉炒めセット、直火タコ炒めセット、スパイシーバーベキュートゥンガルビセット、きのこプルコギ鍋セット、チュデセセット、子供チーズとんかつ、特大海老天ぷらなど様々なメニューをお楽しみいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道軍浦市軍浦路211階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "笑いの花咲くボクサの花咲く家軍浦店は、素朴で正直な材料を使用し、お母さんの真心が込められた豊かな食事が楽しめる韓国ファミリーレストランです。"
        },
        {
            "question": "オーナーの経歴はありますか？",
            "answer": "オーナーはホテル、ベニガンズ、アウトバックで勤務した経歴があります。"
        },
        {
            "question": "手作り料理を注文すると何が無料で楽しめますか？",
            "answer": "手作り料理を注文すると無料で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ドリンクは飲み放題ですか？",
            "answer": "テーブルあたりのドリンクが1,000ウォンで飲み放題になります。"
        },
        {
            "question": "ムクサバルはセットで提供されますか？",
            "answer": "はい、ムクサバルもセットで提供されます。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何店舗展開していますか？",
            "answer": "この食堂はすでに全国15店舗展開しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランはどのような集まりに最適ですか？",
            "answer": "このレストランは家族での食事や集まりに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "このレストランのアクセス方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "この食堂は軍浦市保健所の隣の2階にあり、軍浦保健所のバス停で下車すると簡単に見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "直火イイダコ炒めセット、チュチパセット、スイートバーベキュートゥンガルビセット、海鮮特牛カルビチム、直火豚肉炒めセット、直火タコ炒めセット、スパイシーバーベキュートゥンガルビセット、きのこプルコギ鍋セット、チュデセセット、子供チーズとんかつ、特大海老天ぷらなど様々なメニューがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 463,
        "QA": 462
    }
}